★點解好多人買股票只是期望：返家郷、留俾個孫？

買股票主要目的

一向買股票嘅樂趣就係為咗坐艇到返家鄉嘅過程

例如貓晒1478

係愛呀